八大sem b final exam

老老實實 話咁快就會到五月
Poly shitty kongu ust 呢幾間會點樣安排考試
大家覺得online exam定based on assessment

on L 9
online exam根本唔夠時間做。
真係poor guy

你覺得會online exam ?

City唔係話左online exam喇咩？

係

邊度講？ email ?

Yes

咁POLY呢